球王又出招牌no look pass to no one

可唔可以教下我

樓主快d走 皇狗就快到啦

技驚四座

其實阿朗柒夠未，乖乖地入禁區等餵算啦

屌你老味柒撚到

柒撚到，簡單波直接傳咪傳道囉

佢伸手嗰吓係咪講: 屌咁都接唔到

餵都餵唔入 等射12碼一招

媽啊好柒

前面果個柒d 咁都接唔撚到